點睇牛牛新股

牛牛大力宣傳中集車輛01839 股神巴打有咩睇法

唔買中資股

次次大力推嘅新股都伏到喊 之前吹到6806 幾撚勁乜乜柒柒。跌到瀨屎！

中煙唔聲唔聲 dklm

係咪俾左錢牛牛做廣告

9點搭11全撤

賣哂廣告推10倍槓桿嘅都係衰收尾多

中煙有話回commission wo